［大波妹］Heidi 李靜儀萬分擔心吉野妹！ 唔好做傻事！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

hi Heidi

好大波

Heidi肯定係絲打嚟

吉嬸好幸福

呀嬸嚟-.-

Heidi